Nous avons bien suivi le plan d'itération initial jusqu'à l'avant-dernière itération environ, où les choses se sont compliquées. En effet, nous avons défini des itérations en ``crescendo'', celles du début étant assez courtes et principalement dédiées à la conception, nous n'avons pas eu de peine à les compléter. Les éléments à coder étaient surtout des éléments de gestion (fenêtre d'inscription, de connexion, d'affichage des scores, etc...) donc relativement simples.

Cependant, les dernières itérations contenaient la majeure partie du code ``métier'' de l'application et tout ce qui est en rapport avec le jeu en lui-même. Ce dernier point est assez important, car notre application étant un jeu ``en temps réel'', nous avons rencontré des difficultés qui sont liées à ce type de problématiques.

Enfin, placer le gros du codage à la fin du semestre est risqué car c'est une période chargée aussi dans les autres cours que nous suivons en parallèle.

\begin{center}
Le suivi d'avancement du projet se trouve dans les annexes.
\end{center}
